哇 ... 劉穎鏇 真係透到無著咁喎 !!!

摩牙

好撚樣衰

有著啦
銀色面褲囉

肉色胸罩加底底當我盲呀

咁多打手

點解要著到咁…

好能柒大波!!!!起碼F cup!!!!

想搵老闆睇中就變闊太 / 二奶都殺 三萬過夜

黑黑地係露毛

你希望佢係露毛咪露毛囉
樓上都答左你佢著左件相似色銀色既打底褲

點解垃圾台係要逼人剪短髮

TVB d髮型師好L鍾意剪短d女Artist頭髮
Tiffary本身骨架大，面又有d闊，一將要keep長頭髮啦
唔撚好講乜野轉下型像，長頭髮都可以好多造型，又唔L見Blackpink Jennie Rosie剪短髮？因為唔適合丫嘛

TVB d髮型師都唔L用吓個腦

着件窗紗上身
唔性感但好cheap

唔係講笑
CCTVB戲裏面啲雞竇
度門到好鍾意落塊布
就係呢d珠片布

做得tvb都係垃圾

一除就可以接客幾方便

呢個look影到佢勁樣衰

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條褲，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

第二張好大塊墊
同超大條肉色阿婆底

唔係黑色咩

暴露曬佢身材缺點出嚟

幾時離開tvb

長髮會正好多

妓女

廖碧兒咁樣

哇屌佢個條t-back黎？

好肥

咁先叫無著喎...

身材出曬嚟

對腳

有咩慘得過唔著都冇人理

得個淫字毫無美感可言

死臭雞

J到暈

141開工衫

Causal look正好多

無錢啊，無形象師啊，短髮做型起碼慳一半時間

同意
條女本身勁撚正

cheap

所以睇ig算

暗星臭雞真係好想紅

點解可以搞到咁柒咁CHEAP是彈著條長裙都好過咁

都係中意佢長頭髮

好大份

點解咁jeng

大隻妹

其實蔡思貝長頭髮好靚女

贏左

之前有個女高層話女artists留長髮=雞

陰影嚟
唔係閪 唔係t-back

好想屌啊！

Ok喎真係

明明好靚女
係要搞到自己咁樣衰

真心樓上班人食開咩
咁都話唔點

Who?

nude bra

長頭髮好索，一短就唔掂，好少女仔短髮好睇

佢呢種樣唔適用呢段嘢
反而係純粹想屌佢 令到佢enjoy 征服佢

無人想知，同你阿頭講唔洗再係連登宣傳tvb

件衫就爛咁

走地雞啊，1打唔該

好好屌，比佢一騎就爆

條底褲太核突

其實透/少布同靚係兩件事嚟

G

粗重野我黎

個女高層光頭

佢屋企本身都有錢

睇錯劉穎匡

又blackpink

真心未聽過個名
who

唔通真係唔著牙太多幻想

唔係佢曬到幾黑但穿肉色系列睇到兩節色

好肉酸 nubra同under都露哂出嚟 連大髀啲鬼鼠肉都見到

有錢同上流/富豪差咁遠
身家一億同百億都好大分別啦

不了

好大呀，粒石

佢點會冇脫閪毛

正到仆街
model身形

成個茶樓知客咁

ching 好有口德，我話似旅遊紅燈區d 企街

長髮正到仆街

男人黎？ 透晒都見唔到波

大型金魚缸黎

超模嚟通常冇波
你要波大把人

呢個就真係似旅遊紅燈區d 企街

大山婆

好撚正
有肉地又大奶奶

搞到成個水桶咁

咁有錢做乜搞到咁

啲表情管理好唔掂

個樣成個阿嬸咁
點解d人會覺得佢靚

明明係see through又遮吔L
Bikini都高腰過佢條陏婆底

波大真係好靚

蔡思貝同FYY明明長髮好靚，係都要搞到男人婆咁

五官好平扁下
落左妝應該係路個甲

短髮唔襯佢

好大隻

笑咗 全部都唔知咩名

咪又係女人

一年一度富豪揀女派對

乜仲有人睇既

肛交敏

件底衫咁肉酸

咁著真係慘過著泳衣

who?

有啲似cathy仔

佐敦企街

左一

垃圾電台

好樣衰咩

無哂幻想空間，唔識J

嗰POST好唔大方
一D星味都無

TVB已經踏上ATV命運
睇D藝員就知

無睇嗰SHOW，係上連登睇相咋

應該係本身平凡冇星味
條裙透d黑色內衣又核突
個 pose 又顯得好似冇乜自信咁

其他女星對手放前面都ok
台灣金鐘獎

林嘉欣

Tiffany 呢個look⋯⋯

我可以

拉

最正既港姐

好撚正wor

咯咯雞

我個名正好多

boobs boobs

正能到 好想cumshot 佢

聽啲師兄分享，舊時沙咀東莞呢啲貨色係冇人揀....

腳同軀幹一樣長，搵笨嘅

後面仲詼諧，肉色Full brief一眼睇晒

同意，High Cut配高衩裙先至make sense加嘛

叫江老爺都得啦

條裙ge長度加對阿婆鞋更加敗筆

條女成米八，發育錯地方

雞頭 , 媽媽生

大山婆，好正好想屌

有無攞最完美體態獎

再黎一張

真係好正

張張都搵手遮住三角位
又要著又要遮on99

錯手負皮

嗱，呢張冇遮架

呢條女配唔起篇文

長腿

淫底鬼妹仔
黑色T back

黑
腳型又差
條底褲又樣衰

最多只會飲醉情況下中出即飛

一個膊頭撞死晒班油頭毒L

幾正

算鳩數啦 黎幾多張都係樣衰

想加價。。。500

超級正喎

呢個po好多腳相
好想奶啊奶啊奶

所以就代表佢一定想搵老細咩

紫色衫

露底

lm

唔關事 擺明有高層係短髮控

本身樣衰嗰d當女神咁捧
本身有d睇頭嗰d 就整到奇奇怪怪
總之搞到個個半紅不黑咁
有d希望 又無乜議價能力就最易控制

得178 超模身型嚟講 average 啦

我屌埋你哋果份

圖左一(唔計得頭髮果個邊個黎)

夜總會小姐

賴慰玲

臭雞黎

屌 搞到唔記得本身個張gif係咩樣

都唔知點解佢唔係冠軍

江+敏個套就好小小,其餘個啲好un眼
邊個負責簡衫

咁正嘅女可以搞到好似d cheap 雞141咁都唔容易

其實佢叫咩名？

小朋友未見過大蛇屙尿

屋企咁撚有錢著到咁薯

有打底褲？
點睇都係超三角

低俗電視台
敗壞風俗
投訴呢個電視台
台慶教壞小朋友
該煨！

個個都咁撚柒嘅喂....有冇啲正啲架

問問master joe

今期大台技窮
開爭議post自己推上熱門
都幾低手

肉絲

yellow c?

柒到咁都話靚

真係同亞視無分別，d演員都係香港人，甚至外國返黎ABC，衣着都娘到同亞視d大陸人一樣
btw，就算負評都已經make到noise，應該完全無視TVB

有人講

無一個剪完係好睇

見到個nude bra. 做乜9

陳潔靈

離晒罩喎

金城安

最大問題係粗腰，咁著係自曝其短

講咗咁耐都仲未有波波份

都唔關事，artiste 係用自己髮型師，唔係用tvb。 tvb髮型師係幫二打六化only

成隻一樓一咁

係食開咩好野？？分享下

波波大波波

好想屌呀

仲味比tbb的去微整形，暫時得對波見得下人

明明呢個look就最正, 剪短佢做乜

who

你可以當係KOL，幫過熊仔頭拍片

無老細咩

垃圾tvb

戰鬥格 ， 好似廖碧兒

點解佢咁都出到位

成班女著到雞咁 冇嚟貴格

因為夠機心

波型好醜

完全唔Hi掂.......

有個仲更加唔Hi掂

上面成班on99
著到貴氣你就有得吊？
貴唔貴氣關你鬼事咩
露越多越好 最好唔好著
有埋扑野片流出就更好
有得睇先關你班毒撚事ja

有得屌我屌到佢反肚

師兄要求真高

自佢選港姐已經覺得佢好撚正

正過FYY n倍

屌你成個王祖藍咁

Tiffany對波靚D

好撚正

因為蠢個隻豬
你留意下佢講野就明，得個樣

冇含老闆掛

其實前面睇唔差

有張影佢後面
條底褲包D唔包D
仲要完全無屁股
唔多掂

點會無

相呢

佢有做運動都無屁股？
點會呀

好醜

邊個做stylist㗎屌
條裙好似喺深水埗30蚊買塊布求其車出嚟咁

全部著到雞咁好咩